[連連行運跳出世界] 五月九日沙田泥草混合十場賽日討論區IV

馬PO龍虎榜 (未計算9/5成績):
.0. 460
華可可 443
火屬性比卡超 127
被馬會屠殺 121
緣盡愛未完 101
Priestgod 82
排球少年 72
Suis 67.5
Win神Ho 46
幸運快車 27.5
超能量化歡騰龍駒 6.5
芝麻糊加隻蛋 5.5
eriksen 2.5
寶高 -6.2
切柒 -8
最強藝人吳宗憲 -10
靚蝦王旺 -24.5
跟方駿暉贏大錢 -26.5
Adnan_Januzaj -29.5
單挑冠軍 -31
潘頓正賤種 -35
梁家俊(無傳承) -40
一舖成名 -40
ケッピ -40
保羅翻譯 -40
福逸 -40
人一世勿一世 -44
中出大俠 -51
我愛金世正 -52.5
時時精綵(馬王) -61.7
波利 -67
拿樸迪 -74.2
戚家隻狗喪彪 -80
張繼聰愛失踪 -80
長井 -80
Waikuku -80
玖寶 -84.5
新力必 -108
不加思索畢加索 -115
覓腸 -120
Grealish -120
冼毅力saint -121
なつめみお -136
星宮一花 -143
金仕芬 -148.5
23_香川真司 -153.5
小川ともみ -160
晏菲路8號 -200
烽煙 -211.5
貓蛇 -231.5
睇書 -255.5
奧書 -280

新人榜 (未計算9/5成績):
陳曉明應教港隊 30.5
有村架純男朋友 -32
Scandalbb -40
Greenwood綠木 -40
單身楊明㫻 -40
尊兄 -80

反莫雷拉大聯盟

9/5 馬PO精選
R1 極速奔馳 (Win神Ho)，P $31
R2 好運 (烽煙)，W $120，P $33
R3 一代莊主 (bogo) 輸
R4 紅磚勇士 (時時精綵)
R5 千金不換 (小川ともみ)
R6 翡翠福星 (poli)
R7 承你所願 (跟方)
R8 大俠士 (晏菲路8號)
R9 駿龍駒 (尊兄)
R10 飈驥 (人一世勿一世)
W $90，P $102，總 $192
vs

R1 陽明亮亮 (不加思索畢加索)，輸
R2 電玩時代 (Priestgod)，輸
R3 東龍陣 (なつめみお) 輸
R4 暴風俠 (我愛金世正)
R5 精彩飛動 (吳宗憲)
R6 嘉喜旺 (被屠殺)
R7 連利福將 (有村架純男朋友)
R8 大紅包 (長井)
R9 極速王 (華可可)
R10 精簡最好 (Adnan_Januzaj)
W $-30，P $-90，總 $-120
vs

R1 量化歡騰 (冼毅力)，P $13
R2 艮志騰雲 (超能量)，輸
R3 皇者芯聲 (拿樸迪)，輸
R4 百寶袋 (金仕芬)
R5 加州明雋 (香川)
R6 南莊瑞寶 (奧書)
R7 鑽飛龍 (綠木)
R8 薈力之城 (Eriksen)
R9 信心保證 (新力必)
R10 美麗滿紛 (睇書)
W $-30，P $-51，總 $-81

9/5 馬PO精選
R1 極速奔馳 (Win神Ho)，P $31
R2 好運 (烽煙)，W $120，P $33
R3 一代莊主 (bogo) 輸
R4 紅磚勇士 (時時精綵)
R5 千金不換 (小川ともみ)
R6 翡翠福星 (poli)
R7 承你所願 (跟方)
R8 大俠士 (晏菲路8號)
R9 駿龍駒 (尊兄)
R10 飈驥 (人一世勿一世)
W $90，P $102，總 $192
vs

R1 陽明亮亮 (不加思索畢加索)，輸
R2 電玩時代 (Priestgod)，輸
R3 東龍陣 (なつめみお) P$27
R4 暴風俠 (我愛金世正)
R5 精彩飛動 (吳宗憲)
R6 嘉喜旺 (被屠殺)
R7 連利福將 (有村架純男朋友)
R8 大紅包 (長井)
R9 極速王 (華可可)
R10 精簡最好 (Adnan_Januzaj)
W $-30，P $-9，總 $-39
vs

R1 量化歡騰 (冼毅力)，P $13
R2 艮志騰雲 (超能量)，輸
R3 皇者芯聲 (拿樸迪)，輸
R4 百寶袋 (金仕芬)
R5 加州明雋 (香川)
R6 南莊瑞寶 (奧書)
R7 鑽飛龍 (綠木)
R8 薈力之城 (Eriksen)
R9 信心保證 (新力必)
R10 美麗滿紛 (睇書)
W $-30，P $-51，總 $-81

咩料 非同凡響變左大熱門

皇者咁撚弱組都跑到咁
唔使跟啦

雷拉

大件事起孖

波蛇大勝日

講真，蔡呢一年d馬都冇左以前靚ppg 果d款...

想念當家精選 陽明飛飛了

四重10 2 4買哂
無買12 贏尻埋

支持

今次真係大件事

皇者芯聲勢

今季真係食左屎
3師徒都係

百寶袋搶唔搶到呀

羅狗都幾多質新馬
超勁勇士同岩岩隻愷樂之星都有好多分係手

16分大熱門

周梓樂！

我再堅持蔡今季最好個隻ppg係至尊高陞

騎王點買好

慢左幾分鐘

我講左好能耐

大健士起孖點撚搞

咁就死得啦

奧書組 又包尾

呢隻都一般

屌你老母

唔係呃鳩你 等共創啦
輸嬴都好 至少毆1000W

睇潘表演

我鄭再贏上岸

不忘初心爆啊

蔡真係勁果d ppg點跑都有
詠彩初出14 14 13 1
第二放頭都掂

諗住西拉星期3食完屎今日會醒神...頭3埸用佢做膽死撚晒..腳番晒黎
食足一日屎啦屌你

盛勢的教訓

陳蛇再創奇蹟

佢唔要佢前妻 抵撚死

搶唔到我斬死周仔呀

莫雷拉琴晚去左釣魚?

肥鬼又想點撚樣

屌你老母臭閪又同路

愷樂

唔只心水 連呢d都同香討一個po講野一樣

想睇莫雷閪跑足但0分 地球會點

第一場出就贏 冇可能

唔要獸醫要秘書
抵啦

大户

今日錫哂波健士

今日諗住飛哂佢d馬
頭先飛左本薄落街當無刨過

呢隻機會馬

今季出嗰堆嚟計係嘅
但你話二班頂。。。

開心大師

莫雷拉必須反!

佢前妻澳洲幫手買好馬
離左婚就已經少好多好野

繼續波健士win

烽煙已經上番去屌你老母

快手 大踢爆

唔撚會吖鄭2W吖

馬有人冇 換個正常啲既騎師已經可以初出食冷p

聲勢睇多場啦

贏唔到囉

呢隻似 我都會信
方仔田草搵佢 好似少搞事

合進駒
勝完可以再勝

19場不勝

@單殿
迷肥3x1講吓嘢吖

你係底咪得囉柒頭

今日迷拉應該好開心

暴風

合進駒P是否送錢?

想被佢用對奶夾爆

如果南莊瑞寶有分我立即祝福你

連達文啱啱場2400跑緊乜撚嘢

葵涌老友

同路

不忘初心

今日點

好啊 屌你老母

Bogo唔好咁對我啦

好撚暈

有冇人上唔到馬會個網

開心大師 1400太短
今次1600似啦

9拖1,2,3,10,12,13

今日同你同路輸撚哂

加埋拉 點輸

平注有贏

頭三場贏馬咩騎師

我當今日跑7場馬咋

又可以騎高d

迷肥見暈報到處

中風者

種福者追數

之前隻凌駕俾腎瘋狂吹奏
成日覺得聲勢同佢難兄難弟

5班信拉算

屌你 今次唔係搞事
呢隻真心似 上次1400太短

yes

周俊樂 ?

點解牙蔡唔掃走醉翁意

方狗係咪藥智 走去賭十二馬win

贏馬路程+騎師
但騎果個今日on99咁

唔好買
贏錢輸過程

冇人要潘狗？

又同路x

今日戒賭

五班馬三T頭關...唔識買...

獎金大王我係縮左注 原因想知再講

快啦屌

基哥 : 非同凡響好FIT

講啦屌你 大注咗

同季初個部署一模一樣

暈未

方狗輸緊3比0

講真，好多馬走wor ching

種福者d飛唔多似樣
埋門會唔會又綠格

呢場輸埋應該失控
如果嘉xx贏埋 你會全晚都見到我係度屌

把聲. . . 腳都軟

呢度d撚樣成日吹奏完奠又唔買

我肥真係好撚勁 撚盡天下馬迷

想被佢夾

唔買拉叔唔洗收錢

跟好位 位置穩

增程似樣

Xxxxx貓

大健士騎師王係咪gel得

暈左，睇完變金大王成頭星星

唔係其他馬點分多兩蚊呀

你指狗會？

六號晴朗拍檔

佢曲線迷雷

上場9放咁撚快 都差少少 換潘大熱好撚正常

呢場要迷拉了

中風者退左熱 繼續追

白頭呢兩場果兩隻，點睇?

唔想知屌你老母收嗲

冬甩個爸爸

Blocked
玩膠還玩膠
咪拎手足嚟玩

好憎呢啲拆組賽事但練馬師另一組贏左馬

好少會拆組一個練馬師贏哂幾組

因為係心水所以照買左少少

唔好再吹奏 double 大法緊

準備收皮

勇士睇潘啦 咁多放頭

唔早啲講

呢排有冇人見過billgor

陳蛇今場搏盡

咁我飛了 唔該

9膽就梗啦 poly人有情意結

上場落到澎澎聲，唔落飛有D牙煙

岩岩tips左隻英之星

冬甩個爸爸 = 大雄= .........開心大師!!!

同埋隻馬 一快步速就輸條街 點買

鬼知你咁能on9大注隻處女馬咩

莫雷拉 跑5班ok?

無人要暴風？

你買大摩味又回

對唔住囉 賠返條命比你 ifc樓下收啦

雷拉呢場飛得

跑佢老母

閪拉閪起上嚟跑幾班都食屎

Logic failed啦
冬甩個爸爸邊係大雄？

有冇人賭STAT，想知莫雷拉（雷神）20場不勝既機率係幾多月

4-6-10 6 w

有冇人讀*
幾多*

一大棍左

Ching 識馬 6ez

見到成班為香港未來奮鬥嘅手足
種福者

donut gor baba donut gor baba hoi sum dai si o

潘頓中硬

我了

冬甩個爸爸 係屬於大雄的玩具

跑隻閃電龍出嚟殺曬

好運預佢冷啦，本身9倍嫌熱
種福者上場狂落，今場唔落
成件事好唔同

買牌仔啦支持下

上

我樂都唔拖

閃電龍

呢啲賽果點搞

潘頓又唔郁

有P有P
正數未

初出跑個第四

正黃金p

真係黃金元帥

潘頓

雷閪真係全閪

屌隻6去咗邊

星期六好撚癲

隻5追咁多既 下次跟跟了

暴風俠

DLLm 隻6號乜能嘢事！

買左pq 冇買正Q

20比0

樂仔唔係12檔依隻應該有p

周狗廢撚到

何妖贏得唔得呀屌你老母

拉

黃金fing到個頭就黎甩

第4場 連贏及位置Q
9 紅磚勇士
拖
1 暴風俠
3 百寶袋
4 合進駒
6 晴朗拍檔
8 種福者
10 黃金元帥

poondog again

蔡明紹幾時死

潘同雷一齊消失

周俊樂依家都起碼有黃皓楠級數

五班唔係鬥爬架咩 ?

莫雷拉20場不勝

打打下唔打

轉灣開始fing

周俊樂好似有啲怯場

輸就話人廢？

雞翼手

郭能屌你老母

其實跑得好好

差少少 百寶袋

唔係有兩個騎師好神嫁咩?
去咗邊?

佢騎得算係咁

容狗有打疊...點賭

不勝好閒姐 頭四都冇

中

真

都話田雞

屌你老母田雞又劏鳩我26倍w

@金仔，
肥鬼第3，卡左你Donut個p
我肥又是咁， 退熱食冷p

開鞭跑幾步就收咗皮

goal

陳蛇我地怪錯你啦
原來新既10磅仔仲廢

百寶袋第4
唔怪樂仔 初出算唔錯

用左拉做膽 晒左隻黃金元帥

我覺得佢連分韁上口都無

2-9-10 咁都死 兩條垃圾去曬邊

新仔好似左手好過右手
但焗打

好呀 馬最後無 佢留左手姐

晴朗收停？

星期六真係好能兇險

又憎肥多啲

為善聚樂追番好多
17/5 2200

係咪唔撚想撈屌佢老母

左手青龍正常

馬無啦，單騎應該可以慢放番到

有睇澳洲片都知

我肥我肥

雷閪 閪完未
2 10qqp 又針

10p

之後場次可以跟跟

勁中

好在個P都好分

2條友20場不勝

算ok啦
係一出閘唔慣香港啲人拎位咁快 我見佢呆左下
但都幾鎮定 慢慢cut返嚟 唔係即死搶

轉彎gel 既跑法黎

衝得好勁

師父破處

今日啲馬好難賭 個頭好痛

賭波好撚過屌你老母

何妖今日有開工

你個名

步速受害者 前面放得太快

潘狗廢撚到

勁 連輸3口 求水

你一迷拉就死

26倍啊大佬

9/5 馬PO精選
R1 極速奔馳 (Win神Ho)，P $31
R2 好運 (烽煙)，W $120，P $33
R3 一代莊主 (bogo) 輸
R4 紅磚勇士 (時時精綵) 輸
R5 千金不換 (小川ともみ)
R6 翡翠福星 (poli)
R7 承你所願 (跟方)
R8 大俠士 (晏菲路8號)
R9 駿龍駒 (尊兄)
R10 飈驥 (人一世勿一世)
W $80，P $72，總 $152
vs

R1 陽明亮亮 (不加思索畢加索)，輸
R2 電玩時代 (Priestgod)，輸
R3 東龍陣 (なつめみお) P$27
R4 暴風俠 (我愛金世正) P$38
R5 精彩飛動 (吳宗憲)
R6 嘉喜旺 (被屠殺)
R7 連利福將 (有村架純男朋友)
R8 大紅包 (長井)
R9 極速王 (華可可)
R10 精簡最好 (Adnan_Januzaj)
W $-40，P $75，總 $35
vs

R1 量化歡騰 (冼毅力)，P $13
R2 艮志騰雲 (超能量)，輸
R3 皇者芯聲 (拿樸迪)，輸
R4 百寶袋 (金仕芬) 輸
R5 加州明雋 (香川)
R6 南莊瑞寶 (奧書)
R7 鑽飛龍 (綠木)
R8 薈力之城 (Eriksen)
R9 信心保證 (新力必)
R10 美麗滿紛 (睇書)
W $-40，P $-81，總 $-121

容癌打疊啊
好撚暈啊

12檔害咗隻馬
又無力騎慢慢cut埋嚟

最衰我肥，人地第一場都唔比個p佢，
係要自己食冷p

屌下場加州明雋走唔甩

我睇佢真係幾hea下

外檔入面有兩隻頂佢
慢慢三疊二疊游埋去又哂左啲力
隻野又唔係勁
俾到個第四合格有凸啦

兩大師傅4場夾埋得一個披

二組準備反杯

殺聲震天

2 10qpq受害者

美絲賭4場輸左11萬 仲跟唔跟佢好

我都有買w 佢個頭唔係咁fing應該win到

又係呢招，熱死一兩場，換2 線洋將 (部能/牙波/ 皇天) 果d 食冷p

樂仔第一場就有獎金

一開始4疊

無撚騎過
仲撚住佢同方仔呢兩場食豆咁食

有呀

不如早退

肥鬼6x1 wp斷一

我愛金世正 21.5
烽煙 -32.5

2組place 開車了

原來正叔有P

張基輸紅磚輸到好灰咁

笨輝有心幫 可惜

4-6

潘頓 我屌你老母臭化閪 行你老母個閪山 2隻馬入到直路郁都唔郁

包尾上到正數啦

佢有打鞭 但有無上口推
我唔知呀

我睇好佢㗎
應該幾好前途

輸紅磚P，中合進駒W

係時候睇五億幾YEN嗰隻馬跑成點

佢本多

雷拉繼續閪嘅話 奧書點算

比陳蛇應該死搶爛搶 隻馬返嚟散曬
呢場佢有條欄似頂到P

r頭r到個頭都就快甩

負負

都冇望腳 你仲想典

精彩飛動垃圾馬黎

黃金元帥終於有place啦

個頭好撚痛

仲要同師弟丁仔食條pq

我睇好劉泓架
但唔知彎左乜，冇得騎

2點幾失控

屌邊撚個暴風俠
買左 3,10

五班馬留到咁後可以揻飛。。。

京都新聞杯1.4倍大熱梗頸四?

笑4 一半都未有 又痛

禮拜二行完山5w喎

有條友話佢廢真係笑而不語

Admire Virgo 吹大左啦

黎返注何澤堯騎師王先

十磅仔第一場算幾好

獎金大王 紅磚勇士連續兩場見暈報到處

我見暈

個檔被迫咁做

晏菲路8號 就黎燈到一組倒輸

獎金大王發生咩事呀

外地成績麻麻地
不過佢師傅收左新徒弟就少左俾馬佢跑

我都睇好佢 今日希望有W

拎返杯奶茶錢未

屌佢老母
尋晚已經叫左佢咪撚搶口

有無白花油姐

個頭好多星星....

有冇人要千金不換

唔好呀

跟.... 兩隻都買哂.....................

原來係辣殺

無錢買...

Gun

例飛支持吓

華麗傳承60幾蚊係咩玩法

多謝華巴隻黃金

分數 餘下坐騎
莫雷拉 0 6

呆到下巴跌咗落地

係咪133啊
睇佢又有騎，晨課合格，大潘又冇拉馬

講個笑話 莫雷拉騎王大熱

4-6qqp

諗起個晚0分

一人一個止暈方法

我肥 B1， Plan 好哂，1200增程1800
你懷疑佢??

3-5 Q巨額

華麗傳承當美麗傳承咁買

賠率1.7

笑而不語

諗起佢個身形攞架生劈友就覺得好好笑

黃金元帥今場冇追走去追開jump大師
吐血

霍利時真係垃圾

大健士仲有3.25倍
最後上樓機會

陳蛇初出果時成日擔心佢坐唔坐得穩
岩岩睇樂仔騎好放心 唔知點解

屌你頂唔順，你間教會太強 好頭痛

1800 B1
放馬過來

all in加州

陳蛇識後上

跑出黎係電子傳承

痴撚線
呢個比喻冇撚得頂

我都好撚灰

屌佢老母啊，講起就嬲

金囝 又讚我了

千金不換

CEO提供4駒 其中一條係翻版Q

馬會CEO應家柏先生形容今天的日賽，是賽事分階段重回正常運作的重要一步，他當然要分享心水。第九場一班1400米，他認為賽事早段具一定步速。「極速王」今季表現準繩，上仗在港首度出戰1400米即能取得頭馬，憑藉穩定演出，加上於同程已證明實力，今賽仍有入位機會。上仗於馬匹配備作出改動的「美麗非凡」，居「極速王」之後跑獲亞軍，表現進步，看來1400米確是牠現時的最佳路程，屬此賽主要爭勝及三甲分子。「二郎」本身是泥地專家，但跑同程亦曾以出色表現奪亞，今仗夥拍新登場的見習騎師周俊樂上陣，應會利用其前速及輕磅優勢以求克敵，牠與「駿龍駒」均具位望。

醉翁意連廢乞衣都不如

似隻馬堅冇喎
對住呢組對手都可以冇p...

幾好，佢有場同千里同場，之後千里再出都贏

原來係你

輸比鼓浪，人地原班嬴馬
屌佢老 佢落埋班 p都冇，吃屎啦好嗎

憑這棍個

好暈好暈

神州福星如果三甲都冇即係逼死我

今場迷唔迷

頂唔順

望一望天花板，天旋地轉....

最多拖

咁呢個堅係武師出身應該打得嘅
4呎3嗰個就。。。

#693
廢撚得過你
• 7m
大摩拎冠軍？
個個都話姚贏硬，一陣有唔同意見又會比d老屎忽抽水，不了

@新力必

識玩..
SPIN去必蛇老闆

戶口結餘:$0.3

關我撚事

自然力量

佢老屎忽

一棍左隻六號 後悔了

閪手尖子 屌

告狗咪再撚 thanks

全日重心

點解

如果嘉喜旺第六場有p
馬會重開第一日我入場大叫屌你老母臭閪 姓潘嘅都弱撚智

呢條真係正一傻閪嚟, 講野成個弱智咁

廢老打鞭

留意到金蛇好似暗戀當蛇...

曲線寫醉翁意廢嘅程度
簡單易明 一針見血
最緊要係啱音

屌賭唔撚賭閪手好

呀佳笑完詩人之聲未, 期期都要抽水

快活一番

詩人之言輸俾馬克羅斯一條街返去贏金庫神偷

人地睇馬為贏錢
到阿蔡廢幾季佢又轉馬房架啦

見到呢個肥object有啲眼花

有啪針馬未

潘頓聽日行邊座山？想撞到佢

今日神仙連第二都無埋

有無搞能錯華麗傳承6.9，唔係美麗傳承喎

送錢

廢老老花睇錯

明顯返左黎

尖子，閪手照要

黎到第5場
仲有無人堅定不移迷拉

幾多萬你攞到錢未

覺得W唔太穩

尖子
千金不換
簡隻賭

點解咁快後悔

立場唔同
暗戀明戀都冇可能會修成正果

阿佳要自然力量

要冷個隻

好能頭痛

美麗天使

你老味精彩飛動妹夠啦今場仲唔黎料?

Skip

輝煌巨星

J2開頭雷神雷神咁叫聽到想嘔

精彩飛動！

美麗傳承

牙拉 0分都1.9倍 騎師王

唔怪得牙貓恰醋..

我貓蛇福逸講馬一定雷狗雷狗咁叫

真係每日都有

神州福星今場現真身

追左我拉3個賽日都未撚贏過係咩玩法

天賦威力好似贏梗咁

3-5-7qqp

唉貓仔早講吖
我即刻退出

男子和男子 怎能親密如此

真，輸遠D下場唔好比人跟好過

何妖騎王最後召集

上場彈甩5班

又諗起團結精神.... 好頭痛

你有找幸福的自由

屌咩

阿拉落飛

想睇大健士騎王落鳩雷狗面

dllm 打撚到綠格

當家精選（紅字）
人哋真絲嚟

你遇上他開心便夠

追數注 4號

收嗲啦阿燈，燈到開跑

@新力必

j2吹奏自然力量

尖子落W唔落P

雷拉騎豬王有1.9派錢？

冇人面3

5

唔識講唔好學人講啦

嘩屌那星藤岡康太咁跑馬王都輸啦

247

自然力量又落番13倍

精彩飛動！！！

反雷黨又贏

又第2屌你老母

淒涼佬底出

薛恩真係跑第四

屌又第2

極速奔馳黃金元帥自然力量全部第2

牙拉

好在有P

屌 尖子走咁靚位 好似冇p

屌！天賦威力一Cut入去，尖子轉撚埋腳咁樣第4

天賦威力

美麗天使gel左好耐
88

救命加洲

美麗天使癲到
全程外疊仲識衝

係咪有得告

睇頭六百都知雷西贏梗

正仆街又第四

迷雷終於贏一場
輸左20場先反底

2組又反杯

閪手勁有心機跑喇屌

尖子真係第4

屌又第二

睇書巴 原來我地全部同路

好在佢四疊 唔係四連環jump得

屌你方仔
我真係暈

嘩屌你美麗天使跑左2200米
東東你on9咖？

我屌...
今日捉哂路全部跑第2...

潘狗轉彎已收停

我屌 隻膽第4啲腳包q

華麗傳承笑撚到

星期六 六環彩 5 場 9 天賦威力
888

忍到最後一百先出力，早50米發力咪好

我屌 柒俊

好似開始冇咁頭痛

唔似有得告.....
不過好唔抵

我拉戰勝歸來！

大健士頂咩呀 頂住隻天賦威力損人不利己

火車尾幾步狼撚過狗 點都頂住個P

shit恩

三隻綠格 一隻大熱 香港馬

唉
嘔血

牙拉呢場教材

3組收停左

尖子第三就好
單T好分好多

中晒腳，要咗4膽，正仆街

真心廢，睇佢直路..

沒有參與角逐

波健士明讓比拉

迷拉終於戰勝歸來

屌你唔跟我

天賦威力 呢場慘到，
比波仔搞死
Q都冇埋

開左四場四號 好能在
相信雷神 唔驚

晏

腎仔fit到震又贏

光頭蘇企係側邊做乜7

唔買雷就跑雷拉

火車尾兩三步好撚狼 死頂個P

sit又4？

自然君子

晏菲路燈到1組輸哂

入到直路都仲好定， 跑多2步先拉出黎望空衝

方仔 我屌你
谷草跟咁多次都無

賭馬

係

四連環 5 場 5 精彩飛動 + 9 天賦威力
拖

原本都係心水啦

屌你老母天父威力食左條跑線

泥水都揀
屌佢老母啦

精選2連w

平頭

美麗天使下鋪一定熱

拎正黎跑你咁樣 cut埋黎 屌

二組勁到

追親都冇 唔買就死出黎 賤種方

冇信你地自然力量

3隻都好分 唉屌

我贏夠啦 比你贏下

美麗天使跑咗2400都識沖

屌告未呀

俾條撚樣頂足一千米三疊 祝果條撚樣死全家

129倍F4?

薛恩 屌

呀拉笑得咁開心

告9佢啦

屌你老母 一陣bin撚死你

比人頂左咁耐隻天賦都仲有p都幾勁

又中？

出完大絕又中4連環
勁撚到

咁少有能用

呢啲牙拉式跑法告唔撚到 要真係cut到拉停先有得告

專登走上去頂住隻天賦威力

同哂路

半場差唔多輸成k

我個心好撚痛
呢隻最少追咗四場

所以一組跣腳係有原因

頂，尖子真係第四

屌我尋晚已經講自然力量
次次睇中呢啲馬又比人打劫又贏唔到
紅衣震撼自然力量

書蛇

屌

佢入直路初段望咩？
唔係前面空哂應該死左

欄主圓條tie就知今日精彩飛動有

我無拖美麗天使 入直路暈暈地

三組有奧書 包尾唔意外

連贏位置Ｑ 5 場 2 尖子 拖 5 精彩飛動 +
7 自然力量 + 9 天賦威力
閪手

谷左20場

真啊，1.4P
但講真，牙波真係一心搞鳩佢，頂佢頂足頭一半

開口中

7p 7 9 qpq gel

天父威力唔入番去尖子個第3實有

方嘉柏何澤堯賀賢
ok

拖左 想喊 點解告狗唔底出

好可惜
之前追左兩場條數得個落飛P

又係呢啲上場慢閘好似好撚勁既馬大熱

依家連二哥都唔做
做四哥

一撚樣...慘撚到望住2實有!!比隻9一野食埋黎

屌佢老母，買唔切獨贏位置
BTW一睇條撚樣唔跑外檔就知想贏

LM 派

咁都唔研訊

下場返谷 1650 內檔大熱，你飛佢，佢又2233 卡撚住

靠精彩飛動回血咋

中返口孖寶止血先

唔係雷搵教材式贏馬呢場自然力量贏咗了

閪手已經好撚有心機跑呢場馬 唉衰閪真係衰閪

你今日正數？

係擺明搞鳩佢既
火車去馬真係唔係講笑

睇書蛇 冇事

正你老....

尖子

騎果個
望空跑多左幾百

終於都抗議

唉 好撚心痛 連輸4口
4又冇P
2又第四
屌佢老母
500追2000點追

抗議 = =

研訊

贏左你係咪改名先

之後場次冷馬

決定撐奧書破蛋

唔係咁蝕 有權前四

睇撚住Cut入去，尖子就轉腳
番到黎輸勁少
咁撚樣冇P真係好撚火

嘩 屌你老母

又哂時間

研乜鬼 快手下場好過啦

真定假牙喂屌

佢話告wo

研乜

千幾銀架都 告佢老母

雷狗落飛似馬主大注，即刻買左注W

有無機呀屌

屌告得入 先好 我條Pq

仲未派

Gel但得翻7.7

抗議，仲有機會

抗乜撚野呀

甩撚硬啦下話
輸個頭都話未甩
而家輸條鼻毛咋喎

尖子要告啦，明顯受阻

幾時罰雷神呀
贏馬入面一步不蝕，輸馬九疊入直路

lm

屌 告自然力量啦 搶q托咩

要告得入呀 我條PQ呀

好迫害

法治已死
雷西=藍絲
唔會告得入

告撚入佢吖

下隻買咩

1200跳1800
包尾

唔關雷事 你個雷粉

原來潘頓收停

咁都唔甩今日收手

屌你77蚊都要迫害

OBJECTION

天賦威力 P 都唔比，唔係咁痴線下話

派咗頭2先啦屌你老母

入佢老母

咁牙ME又有格 一定告

屌 自膠 原來自然力量先係第2

jumped

VAR

二組反cup未

火車賀腎兩師徙呢場到底買撚咗幾多
我諗佢無P 斬人都似

邊隻抗議邊隻 ？

阻條毛咋喎，薛2都冇停過手

今日死追何妖

2 抗9

2告9

CLS，飯錢都唔比，傻左牙

告到啦

一定要告到！！！

唔阻第二都有機會

我冇左個w已經好肉赤你仲要告我
你屈個盲既偷睇國家機密

我覺得似告唔入 告得入平時牙拉都輸唔小場啦 on9

似係

快 收返條pq

內閃咁多

我唔想頭痛呀

On9食個活仔都唔能俾...

話說我諗如果火車騎自然力量應該唔會有Q
所以我尋晚先話換何妖不是壞事

冇錢啦

牙拉有免死金牌

希望告到

應該告得入 明顯阻到2

西拉點同

閪手馬會契仔，有機會架喎

死開啦閪手

5729

電訊火箭好似要拖
見泥閘好似唔錯

真？

大摩殺你

基哥：冇確立跑線

好大機會

星期六 過關 位置
2X1 5 場 9 天賦威力

咁都要殺 我同你有仇咩

尖子gel

成村人會無心睡眠
米搞事拉

何妖 騎邊線有心機過大熱

沖完涼都未派

晏就沖涼

屌你，咪甩啊

佢騎笨輝馬多數去

騎王買邊個好

骨場

有線針晒

甩！

邊個騎都去嘅 泥水就唔知

成立
9號呢條垃圾食屎

告到

出完街返歸咪沖

我條啡格位置q

屌！！！

嘩正

甩左，正

天地有正氣呀！！！

告得好

有返個p

告一百次都無五次告甩，狗會得啖笑

正

屌你老母波健士

爽牙屌

77蚊都要告 屌你老母

天地有正氣

正常都甩啦

屌 77蚊都冇埋

馬會契仔，拉狗，閪手！！！

屌你老母，連連行運又唔甩，唔撚賭
88

尖子有返個披？

方仔 笨輝會去馬

想睇下火車兩師徙塊面黑到點
我諗白頭佬小氣既 呢期都唔會比馬閪手跑

爽牙爽牙 第一次狗會對我有得益

條位置Q買唔切先黎告

馬會計完條數，計岩就告到

舌恩似番個男人 抗議

頂少陣都贏甩

高大威猛仁至義盡啦

屌你掂啦果然契仔

連登大勝利日

係就好，閪手快撚D死

屌你咁都甩，連連行運就冇事

仆街 千幾銀都係錢牙

同路 喊撚左

跌左幾百

Goallllllllll

尖子回歸

乞兒

天地有正氣呀

正啊屌你

派禾

又有得賭

如果馬場馬會有開
廢老暴撚動左

無心睡眠準備大熱

屌我買4+7+9

我覺得真係會嬲返排啦
呢隻馬睇火車係想W 唔係想要P

師兄慘到

第一次見抗議成功改賽果

三隻落飛馬返哂黎 有無咁準

收返 7 2 PQ

真心泥水贏高大威猛果場真心靠隻馬質新

小組把尺都ON撚9
唔撚賭，cls

泥水 夾隻馬啊

我淨係想快啲開跑
研訊完全唔關我事

係 改我契哥潘頓

10萬 1.4 p

大家識嗌一齊嗌, 尖子薛恩

得翻20蚊 點部署

泥水跑3次贏1次，換人就贏甩哂唔怪得人馬

唉屌

今場買咩？

我有條飛派多左

星期六賭馬
三隻綠格返晒黎

9/5 馬PO精選
R1 極速奔馳 (Win神Ho)，P $31
R2 好運 (烽煙)，W $120，P $33
R3 一代莊主 (bogo) 輸
R4 紅磚勇士 (時時精綵) 輸
R5 千金不換 (小川ともみ) 輸
R6 翡翠福星 (poli)
R7 承你所願 (跟方)
R8 大俠士 (晏菲路8號)
R9 駿龍駒 (尊兄)
R10 飈驥 (人一世勿一世)
W $70，P $42，總 $112
vs

R1 陽明亮亮 (不加思索畢加索)，輸
R2 電玩時代 (Priestgod)，輸
R3 東龍陣 (なつめみお) P$27
R4 暴風俠 (我愛金世正) P$38
R5 精彩飛動 (吳宗憲) W$64 P$19
R6 嘉喜旺 (被屠殺)
R7 連利福將 (有村架純男朋友)
R8 大紅包 (長井)
R9 極速王 (華可可)
R10 精簡最好 (Adnan_Januzaj)
W $14，P $102，總 $116
vs

R1 量化歡騰 (冼毅力)，P $13
R2 艮志騰雲 (超能量)，輸
R3 皇者芯聲 (拿樸迪)，輸
R4 百寶袋 (金仕芬) 輸
R5 加州明雋 (香川) 輸
R6 南莊瑞寶 (奧書)
R7 鑽飛龍 (綠木)
R8 薈力之城 (Eriksen)
R9 信心保證 (新力必)
R10 美麗滿紛 (睇書)
W $-50，P $-111，總 $-161

嘉應過關勁到

反小一日閪手 真係有心跑

R6 唯一看點
南莊瑞寶無三甲

電訊allin

翡翠福星潘要w啦

呢場大摩？
@Bogo

無度馬跟落飛都執7舊痴撚線

真 我都係呢隻

屌 食撚左7,9
呢場9買尾場先算

基本

10-13 qpq一鋪番哂黎

今日唔屌閪手了

再撐牌仔

張基失左控

又黎賀銘年後追馬 屌你老母臭閪

You

搏都搏佢無啦
我就飛硬
場場撲仲要又外檔

睇邊個騎喇

feel到要做愛了

我想要隻膽 俾隻黎

全季搏左12場鋪鋪用力後追
買埋我果份

周俊樂

泥地買告狗驗一驗腦

佢有佢9打
隻馬唔理佢自己跑

老狐狸去馬未

好少見寶高咁樣

仲有奧書加持

再追雷狗

6環買左2，6

型撚到

想佢快啲死

果場啱啱好到架咋
隻馬心諗你做乜

他贏很多

勝你老母

大家一齊為奧書爾加油
開糊

唉 潘頓就潘頓啦

早就知道了
他每天都贏
贏的是我們的本金...

屌 +40k 變-100k

泥地唔去了

奧書開糊未牙

3T得返10蚊 買薛恩

原來無心睡眠早二郎10日出世

打左十六圈淨係輸自摸都輸死

高大威猛潛台詞係
好撚痛呀師父

開左拉 上場

泥地不了， 閃電精靈同飛天劍中過伏驚驚

究竟會唔會負320呢

雷神

0k 奠狗準備變雷神 起孖

榜尾5虎將 猛虎又要出關表演

一棍左

買雷狗不如買賀蛇

做善事係開心既

電訊火箭 識唔識跑泥?

大摩？

殿軍不了

加州明雋不如試下跑1000

聽到電視講到 感謝祭 條撚扯扯地點算

第6場泥地有料到

大熱都告9我

進力之城 師徒破處

巴打你期期幾雞幾雞咁輸

A君的家底好

泥地緊係波叔

7-11-2 三重彩
7-11-2-6 四重彩

跑左4場姐
仲要有2個p比返你
咁都氣咳

all in左波蛇 信你

幫到有需要既人囉 不錯呀

研訊果啲時間你係咪出晒汗

唔差在追多場

幫你叫下

上浦福滿係咪彎咗了

6拖2,3算

加油

潘頓上呀

LM

信雷神

11-14

潘頓羸呢場即改名

何妖收肚帶

落雨了

要W了

龍城猛將fit到好似老虎咁

莫蕾拉fing 頭罩

8-11-14我了

係味架

舉世無雙

地球先生哭了

莫拉

上帝都輸錢呀

精選

對上一次贏大錢已經係眾歡笑田雞

2 > 6， 14

2-4-9

一開閘有少少雨粉

[美麗非凡美麗滿紛] 五月九日沙田泥草混合十場賽日討論區V

周蛇真係好廢

跑緊?

又做愛

奧書爾贏啦

潘 好球

第二

奧書爾破燈

邊隻

南莊瑞寶

做愛

樂仔

咁都做到愛

星期六 痴撚線
奧書爾都有分 好撚頭痛

鐵樹開花

潘頓又撚

天天精彩fit到on9田雞咁都輸

我拉6寶confirmed

賀蛇廢撚到

屌老母潘頓又閪

屌 跑3 4

莫雷拉又然!吊你老尾!

翡翠福星又有阻窒

3個p買嗰時4.4

屌 進力之城都要打劫

奧書！

告狗搏失

天天精彩 田泰安武得掂

冇得Jer了.....

真係當我流四

唔塞都冇啦

屌 20蚊都冇埋

Wow

自己走上黎都輸

雷神6寶?

In奧書 we 7s

廢人廢馬

柒東真係好廢

隻2冇p又係點做到

何妖有p都好呀 搵左黎做膽架

兜大彎
自然蔡上身

遲左睇 屌

So you think

輸到仆街6環又斷 做愛q

進力之城 x 奧書 爽了

又同路 點搞

遲走咗

我地又同路

我拉

周蛇差d破處

何妖有無p